\section*{Aufgabe 4}
\textbf{a)}
\begin{figure}[h]
	\includegraphics{marching_squares.pdf}
	\caption{Anwendung des Marching Squares Algorithmus}
\end{figure}
\\
\textbf{b)}
Um das Bild nicht zu verändern dürfte der Iso-Wert maximal auf 43 angehoben werden, da dies der geringste Wert innerhalb der Iso-Fläche ist. 